美國國務卿蓬佩奧：北京政權同爛仔無分別 企圖支配全世界

美國國務卿蓬佩奧繼續大肆抨擊中國，聲言歐洲靠攏中國，將要放棄價值觀。

蓬佩奧透過視頻向丹麥人權會議發表談話時形容，北京有如流氓，企圖支配全球。

蓬佩奧表示，民主倚賴獨裁並不化算，形容中國對歐洲價值體系的挑戰已在各國首都，歐洲必須以懷疑態度，看待每宗中國國企投資，促請歐洲國家避免採用中國民企華為的設備。

他透露，日前與中共中央政治局委員楊潔篪會談6小時，坦率向對方表達類似意見。蓬佩奧又強調，美國密切關注中印邊境局勢、新疆維吾爾族人問題及港區國安法立法。

2020-06-20 01:41:55

留名

直線抽撀

歐豬醒啦

反枱了

正 就係要呢啲

睇黎係夏威夷個日真係傾唔成多

依家美國都咁多共產黨員,遲早成個地球被支那殖民

歐豬從WW I & WW II開始一直扮訓，醒乜野
人民幣真香

WW3：世界文明之戰

今日你唔滅支共，聽日支共就滅你

歐洲一早放棄左啦
不過大家留意返，其實係法國、德國、意大利、西班牙依d先奶共
東歐前共產國家憎恨中共猶如蘇共

Push

佢地係果種 差唔多定局先埋位 如果唔係就會繼續唔會改變
佢地一埋位, 基本上就係差唔多埋尾
所以唔使睇, 實質上影響力不大

勝利球迷

繼續撥火

香港人咪一樣
琴日話港獨
今日話支持中華民國
10年前笑鳩世柒搞bno平權
今日排住隊去續bno
香港人又會唔係勝利球迷？

好正氣

歐洲=香港嘅中立撚

幾時WW3

係私怨撚
之前稜鏡計劃同埋貿易戰同美國結怨
又覺得中國點打都唔會打到歐洲
同中國做生意又順便撚埋美國
幾抵

繼續訓緊
沉醉於美好既歷史當中